呢條越南妹痴撚線, 白滑大波得十九歲都係收五百...

唔好叫咁多雞啦, 痴早惹性病呀

ok thx...

you're welcome...

Thanks for sharing

you're welcome too

10

以後不敢嫖妓了